［尋底］有冇人記得youtube呢個廣告

曾經有段時間youtube不斷播有個gay佬賣sixpackshortcut嘅廣告
呢排冇左
唔知一代宗師胡師傅又點睇呢

Mike chang?

mike chan?